我一定好好人先收到咁多好人卡

個個都覺得我唔錯

但係個個都係我表白大大張好人卡貼過來

我真係咁差？

算了focus一個真係智障先做，付出幾多都冇用

三個月第四張了

次次都話想當朋友睇係唔係一直係咁

我冇名冇份你想我又請飯又日日出咁遠？

點解唔鍾意又flirt我又比signal我，日日見又咩都同我講，其實你想點？

因為人哋唔使付出已經得到你嘅好人對待
冇人會尊重一啲冇價值嘅嘢

我已經唔知點樣去面對一段感情好似做啲咩都係冇人會珍惜冇人理解咁

就算以為有到最後都只會係一場空

三個月表四次白
你覺得自己冇問題？

有樣子無家底，識到嘅多數係長期SP
無樣子有家底，識到嘅多數女神級
無樣子無家底，識條鳩毛咩?